有冇新入滙豐CSO圍爐取暖

苦等咗3個幾月終於on board
返咗兩日都仲黑人問號咁
做online training又冇指示，覺得自己好似傻仔咁
分行又冇其他同期一齊入
想睇下有冇同路中人可以圍爐取個暖

8年前既part time cso 👋

好快就返左兩個月仲係黑人問號咁

welcome to hell

part time係咪仲chur啲添

聽前期同事口吻，其實train咗3個月上櫃枱做好似還好，但我返咗2日乜都睇唔明又唔識做test，我懷疑我似係未上櫃枱就比人兜咗

仲玩cso

我之前見冇工返乜都照apply，見難得滙豐請咗真係以為執到寶

識玩一定CS1.6

唔記得利申返呢份係第一份full time

搵定工未

可能流失率太高 我一年前apply...佢呢幾日又穩返叫我見工

大佬我返新工都差不多一年啦⋯⋯

因為暫時只係training period，唔多覺有chur數嘅問題
我分行未癲到計我去廁所時間，我阿姐仲係咁叫我得閒去抒展下筋骨

咁冇乜野嘅話都係唔好嚟做

幾錢人工？

寫係15K，扣完一大餐我估14K掛

應該2101

係

原來Band 7 teller 14K 都仲有人會做

點解會做teller架，咁鬼難頂，對住班西客真係唔想返工，真係無其他選擇？

利申：做過一排DBS teller

teller真心唔好做

利申 前行山teller

慢慢做上黎囉 出左去做ub就好快升

放心，靚女應該冇人屌

又啱啊，啲客似住自己有返幾分錢就以為自己大曬
冇計啦，捱一捱第一份工，有份專業先都好啊

唔知ub係咪要追數
未同啲同事熟絡到八到咁多

自問唔算靚女但都唔醜嘅

問題會接踵而來...

teller最正係日日𥄫d黑絲女同事

的確啊，依家仲training period，背野都已經背到想嘔

有舊同事捱幾年岀去50k base，我覺得開頭係有d辛苦，但係都叫搵到食

咁多年都仲係呢個人工

係咁架啦，落地第一日望你一個transaction就當你識晒開始做野

紅到發黑既公司都走去做

Part time冇得捽你referral,你冇咩大錯正正常常都好夠做

傻咪即係teller

有冇興趣加個tg圍個爐

算啦，有啲係人都知嘅秘密又冇乜所謂嘅

食物鏈底層就唔介意爆啫，升咗啲都唔敢講咁多野架喇

奧運站果個唔係都係CSO咩？